[Welcome Mbappe!] 巴黎聖日耳門球迷吹水區(2)

PSG Squad 2017-18
Coach: Unai Emery
1 GK Kevin Trapp
2 DF Thiago Silva (C)
3 DF Presnel Kimpembe
5 DF Marquinhos
6 MF Marco Verratti
7 MF Lucas Moura
8 MF Thiago Motta (V.C)
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
15 FW Gonçalo Guedes
16 GK Alphonse Areola
17 DF Yuri Berchiche
18 MF Giovani Lo Celso
20 DF Layvin Kurzawa
21 MF Hatem Ben Arfa
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Javier Pastore
32 DF Dani Alves
37 FW Odsonne Édouard
40 GK Rémy Descamps
(?) FW Kylian Mbappe

上季飛機盃賽冠軍

感謝List:

同場加映:

卡雲尼Fail特集

自推

應該推爆1先定直接用呢個

推爆果邊再推呢邊

真鈀留名

一同！